有無巴絲係雞皮膚

好討厭呢種皮膚
醫生都話冇得醫
試左好多方法 有無巴絲撇甩左呢個皮膚

試下小林製藥果隻搽雞皮膚既？

我有試過 冇用

俾咗成皮嘢去激光脱毛之後好咗好多

個個女人都係雞皮膚唔洗醫

係咪Dermes?
如果係我都去了

係咩 好多人都好白滑 超自卑

佢笑緊女人係雞啫 好似係

我對腳都有少少

靜係心口有

係咪脫毛位先有？

醫生話去多啲角質

手臂位勁大撻

[quote]係咪脫毛位先有？

我係呀 好煩

有用磨沙係真係好左
但好奇怪一時望落好似好多一時又好似少左
反正一到夏天就好鬼煩 又樣衰

你係絲打？你夏天會唔會著多件衫遮住

睇左雞巴皮

有啊 用咗小林製藥隻藥膏都冇用
留名等有用方法

可以試下 AmLactin 12 % Moisturizing Lotion

係呀，好貴
我fd去其他度做平啲
反正依家度度都有得試做，可以試下先
Der會勁sell 你，絲打要考慮清楚！

Work?

咁激光脫毛應該幫到你 女朋友之前都係咁 脫完好返晒
我記得連登有脫毛post 可以入去睇睇

我本身買黎唔係搽雞皮膚但我見有d人都話work
或者有支叫Alpha Skin Care 都係有12%果酸

係咪萬寧果啲可以買到？